<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/</link><description>Recent content on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bekannte Probleme: CPU Kompatibilität</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/cpu_compatibility/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/cpu_compatibility/</guid><description>Das im Plugin enthaltene Prosody AppImage funktioniert nur mit x86_64 CPU Architekturen. Es ist nicht kompatibel mit arm64 und anderen CPU-Architekturen. Im Moment ist es mir noch nicht gelungen, es für andere CPU-Architekturen zum Laufen zu bringen. Wenn Sie benachrichtigt werden wollen, sobald es möglich ist, können Sie dieses Problem abonnieren und kommentieren.
Um das Plugin zu verwenden, müssen Sie Prosody manuell auf Ihrem Server installieren (siehe unten).
Sobald dies geschehen ist, müssen Sie in den Plugin-Einstellungen das Häkchen bei Use system Prosody setzen.</description></item><item><title>Einstellungen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/settings/</guid><description>Die Einstellungsseite des Plugins kann momentan nicht übersätzt werden und ist daher nur auf englisch verfügbar. Deswegen wird hier die englische Bezeichnung der Knöpfe, Abschnitte, etc. verwendet. Für weitere Informationen bitte dieses Problem kontrollieren.
Dieser Abschnitt beschreibt die Einstellungsseite des Plugins.
List existing rooms (Bestehende Räume auflisten) Wenn der «List rooms» Knopf gedrückt wird, werden alle bestehenden Chaträume aufgelistet. Sie können die Chaträume damit finden und moderieren.
Chat behaviour (Chatverhalten) Room type (Raumtyp) Sie können hier auswählen, ob seperate Räume für jedes Video oder nach Kanal gruppiert erstellt werden.</description></item><item><title>Moderation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/moderation/</guid><description>Sie können auf die Raumeinstellungen und Moderationswerkzeuge zugreifen, indem Sie den Chat in einem neuen Fenster öffnen, und das Dropdown-Menü oben rechts verwenden.
Sie können alle bestehenden Chaträume auflisten: in den Einstellungen des Plugins gibt es einen Knopf «Räume auflisten».
Sie können alte Räume löschen: Treten Sie dem Raum bei, und verwenden Sie das Menü oben, um den Raum zu löschen.
Hinweise Alle Instanzmoderatoren und Admins sind Eigentümer der erstellten Chaträume.</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</guid><description>OBS Overlay Falls Sie OBS zum Streaming verwenden, können Sie den Chat ganz einfach in Ihren Stream integrieren.
Sie können die Funktion «Chat Link teilen» verwenden, um einen Link zu Ihrem Chat zu erstellen. Die Schaltfläche sollte sich in der Nähe des Chats befinden, wenn Sie der Eigentümer des Videos sind (es sei denn, sie wurde von der Server-Administration deaktiviert).
Aktivieren Sie das Feld «schreibgeschützt» in dem Dialogfenster. Verwenden Sie dann diesen Link als «Browser Quelle» in OBS.</description></item><item><title>Aktualisieren von Versionen vor 6.0.0</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</guid><description>WICHTIGER HINWEIS Seit Version v6.0.0 benötigt dieses Plugin keine andere Prosody-Installation.
Falls Sie dieses Plugin vor dieser Version benutzt haben und Sie Prosody manuell installiert haben, können Sie Prosody sicher deinstallieren.
Falls Sie ein eigenes Peertube Docker Paket genutzt haben, welches Prosody eingebettet hatte, können Sie zu den offiziellen Peertube Paketen zurück wechseln.</description></item><item><title>Matterbridge benutzen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/matterbridge/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/matterbridge/</guid><description>Hier ist ein Tutorial um Matterbridge mit diesem Plugin zu benutzen (nur auf englisch): https://gitlab.com/refrac/obs-matterbridge-overlay/-/blob/master/documentation/peertube.md</description></item></channel></rss>