<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/</link><description>Recent content on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Einstellungen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/settings/</guid><description>Dieser Abschnitt beschreibt die Seite mit den Plugin Einstellungen.
Chat Nutzungsbedingungen und Konditionen des Kanals Sie können eine "Nutzungsbedingungen"-Nachricht konfigurieren, die Benutzern angezeigt wird, die Ihren Chaträumen beitreten. Weitere Informationen zu dieser Funktion finden Sie in der Dokumentation zu den Kanal-Nutzungsbedingungen.
Wenn Sie diese Einstellung ändern, wird der Chatserver neu gestartet, und alle Benutzer werden für kurze Zeit getrennt.
Bestehende Räume auflisten Wenn Sie auf die Schaltfläche «Räume auflisten» klicken, werden alle bestehenden Chaträume aufgelistet.</description></item><item><title>Fehlerbehebung</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/troubleshooting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/troubleshooting/</guid><description>Ich habe das Plugin gerade installiert/aktualisiert, aber es passiert nichts Wenn Sie das Plugin gerade installiert/aktualisiert haben, aber nichts passiert (kein Chat, keine Einstellungen, Schaltflächen auf der Einstellungsseite funktionieren nicht, &amp;hellip;), versuchen Sie einfach, die Seite neu zu laden.
Diagnosewerkzeug Wenn der Chat nicht funktioniert, gibt es ein Diagnosetool auf den Einstellungsseiten des Plugins.
Öffnen Sie die Plugin-Einstellungen, und klicken Sie auf die Schaltfläche &amp;ldquo;Diagnose starten&amp;rdquo;.
Wenn auf der Diagnoseseite ein Fehler auftritt, können Sie auf dieser Seite nach einer Lösung suchen oder auf der Bugtracking Dokumentationsseite nachsehen, wenn Sie keine Antwort finden.</description></item><item><title>Für Zuschauer</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/viewers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/viewers/</guid><description>Chaträumen beitreten Wenn Sie ein Peertube-Video ansehen, bei dem der Chat aktiviert ist, sehen Sie den Chat neben dem Video:
Es gibt zwei leicht unterschiedliche Anwendungsfälle, je nachdem, ob Sie ein Konto auf der Peertube-Instanz haben oder nicht. Siehe unten für weitere Informationen.
Wenn Sie kein Peertube-Konto haben Diese Funktion kann von den Administratoren der Instanz deaktiviert werden.
Wenn Sie auf der Peertube-Instanz, auf der Sie das Video ansehen, nicht eingeloggt sind, treten Sie automatisch dem Chat bei.</description></item><item><title>Verbotene Wörter</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</guid><description>Sie können einige Wörter konfigurieren, die vom Chatbot automatisch moderiert werden (Nachrichten, die solche Wörter enthalten, werden sofort gelöscht). Sie können auch einen optionalen Grund hinzufügen, der an der Stelle der gelöschten Nachrichten angezeigt wird. Mehrere Beispiele finden Sie auf der Dokumentationsseite. Sie können mehrere &amp;ldquo;Verbotene Wörter oder Ausdrücke&amp;rdquo;-Felder ausfüllen. Wenn ein Benutzer eine Nachricht sendet, die den konfigurierten Kriterien entspricht, wird die Nachricht automatisch gelöscht.
Verbotene Wörter oder Ausdrücke In diesem Feld können Sie mehrere Wörter, Wortgruppen oder &amp;ldquo;reguläre Ausdrücke&amp;rdquo; (regex) eingeben.</description></item><item><title>Externe Authentifizierung</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/external_auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/external_auth/</guid><description>Benutzer, die nicht mit Ihrer Peertube-Instanz verbunden sind, treten dem Chat mit &amp;ldquo;anonymen Konten&amp;rdquo; bei (sie können einen Spitznamen frei wählen und bekommen einen zufälligen Avatar zugewiesen).
Sie können einige externe Authentifizierungsmethoden aktivieren, damit die Benutzer Chat-Konten erstellen können. In diesem Fall werden ihr Nickname und Avatar automatisch mit den Informationen des entfernten Kontos initialisiert.
Solche &amp;ldquo;Nutzer mit externen Konten&amp;rdquo; sind leichter zu moderieren als anonyme Konten.
Dies ermöglicht es den Nutzern auch, dem Chat beizutreten, ohne ein Peertube-Konto zu erstellen (z.</description></item><item><title>Bekannte Probleme: CPU Kompatibilität</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/cpu_compatibility/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/cpu_compatibility/</guid><description>Das im Plugin enthaltene Prosody AppImage funktioniert nur mit x86_64 und arm64 CPU Architekturen. Es ist nicht kompatibel mit anderen CPU-Architekturen.
Um das Plugin zu verwenden, müssen Sie Prosody manuell auf Ihrem Server installieren (siehe unten).
Hinweis: Das Plugin erfordert Prosody &amp;gt;= 0.12.0. Wenn Sie eine ältere Version verwenden, könnte die Chat Federation nicht funktionieren und ein unerwartetes Verhalten zeigen.
Sobald dies geschehen ist, müssen Sie in den Plugin-Einstellungen das Häkchen bei Use system Prosody setzen.</description></item><item><title>Timer</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/quotes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/quotes/</guid><description>Sie können mehrere voraufgezeichnete Nachrichten (Timer) konfigurieren, die in regelmäßigen Abständen gesendet werden. Diese Nachrichten werden vom Chatbot alle X Minuten gesendet. Sie können beispielsweise festlegen, dass der Bot alle 5 Minuten eine Sponsor-Information sendet. Wenn sich kein Benutzer im Chatraum befindet, sendet der Chatbot keine Nachricht.
Konfiguration der Timer
Timer Sie können mehrere voraufgezeichnete Nachrichten (Timer) konfigurieren, die in regelmäßigen Abständen gesendet werden. Diese Nachrichten werden vom Chatbot alle X Minuten gesendet.</description></item><item><title>XMPP-Clients</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</guid><description>Dieses Chatmodul basiert auf dem XMPP-Protokoll, das auch als Jabber bekannt ist. Es ist daher möglich, sich mit Hilfe von XMPP-Client-Software mit den Chats zu verbinden. Dies kann zum Beispiel nützlich sein, um Moderationsvorgänge zu erleichtern.
Die Benutzerdokumentation zu diesen Funktionen finden Sie auf der Seite Benutzerdokumentation.
Die Aktivierung dieser Funktionen erfordert Konfigurationsänderungen auf dem Server und in den DNS-Einträgen. Es ist nicht möglich, dies nur über die Peertube-Schnittstelle zu konfigurieren, und es erfordert einige grundlegende Systemadministrationskenntnisse.</description></item><item><title>Befehle</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/commands/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/commands/</guid><description>Sie können den Chatbot so konfigurieren, dass er auf Befehle reagiert. Ein Befehl ist eine Nachricht, die mit einem "!" beginnt, wie zum Beispiel "!help" den Befehl "help" aufruft. Sie können mehrere Befehle einrichten.
Befehl Den Befehl, ohne das beginnende "!" eintragen. Zum Beispiel "help", "sponsor", ... Alle X Minuten senden Der Chatbot wird die Nachricht alle X Minuten veröffentlichen.</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</guid><description>OBS ist eine beliebte kostenlose and quellcodeoffene Streaming Software, mit erweiterten Funktionen für Ihre Live-Streams. Auf dieser Seite finden Sie einige Ratschläge, wie Sie Ihre Live-Chats mit OBS verwalten können.
OBS Overlay Sie können den Chat ganz einfach in Ihren Videostream integrieren.
Sie können die Funktion &amp;ldquo;Chat Link teilen&amp;rdquo; verwenden, um eine URL zu Ihrem Chat zu generieren. Diese Schaltfläche sollte sich in der Nähe des Chats befinden, wenn Sie der Videoeigentümer sind (es sei denn, sie wurde von Ihren Serveradministratoren deaktiviert).</description></item><item><title>Aktualisieren von Versionen vor 6.0.0</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</guid><description>WICHTIGER HINWEIS Seit Version v6.0.0 benötigt dieses Plugin keine andere Prosody-Installation.
Falls Sie dieses Plugin vor dieser Version benutzt haben und Sie Prosody manuell installiert haben, können Sie Prosody sicher deinstallieren.
Falls Sie ein eigenes Peertube Docker Paket genutzt haben, welches Prosody eingebettet hatte, können Sie zu den offiziellen Peertube Paketen zurück wechseln.</description></item><item><title>Matterbridge benutzen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/matterbridge/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/matterbridge/</guid><description>Das Folgende basiert auf einem Tutorial zur Verwendung von Matterbridge mit dem Plugin: Matterbridge + Peertube
Anforderungen PeerTube plugin livechat Version 3.2.0 oder höher. Matterbridge Version 1.22.4 oder höher. Am einfachsten ist es, wenn die PeerTube-Instanz und Matterbridge auf demselben Server laufen.
Nur interne Verbindungen (EInfach) Sie müssen Aktivieren von Client-Server-Verbindungen in den Einstellungen des Livechat-Plugins aktivieren.
Dadurch können XMPP-Clients von localhost eine Verbindung zum Prosody XMPP-Server herstellen.</description></item><item><title>MUC Slow mode</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/slow_mode/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/slow_mode/</guid><description>The livechat plugin includes a &amp;ldquo;slow mode&amp;rdquo; feature, to rate limit the number of messages that a user can send to a given MUC room. At time of writing, there were no XEP to describe such feature. Please find below a XEP draft, that will be submitted for review.
Work In Progress, this page is not done yet. For an updated version of this document, you can check the draft XEP XMP file.</description></item><item><title>XMPP Clients</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/xmpp_clients/</guid><description>Dieses Chat-Plugin basiert auf dem XMPP-Protokoll (auch bekannt als Jabber). Es ist daher möglich, eine Verbindung zu den Chats herzustellen mit XMPP-Client-Software. Dies kann zum Beispiel nützlich sein, um Moderationsvorgänge zu erleichtern.
Die auf dieser Seite beschriebenen Funktionen müssen von den Administratoren Ihrer Peertube-Instanz aktiviert und konfiguriert werden. Sie haben daher möglicherweise keinen Zugriff auf sie.
Melden Sie sich bei Ihrem Peertube-Konto an Diese Funktion ist noch nicht verfügbar und wird in einer zukünftigen Version des Plugins enthalten sein.</description></item><item><title>Terms&amp;Conditions</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/terms/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/terms/</guid><description>You can set terms &amp;amp; conditions on the instance level (called &amp;ldquo;global terms&amp;rdquo;), or at the streamers' channels level (called &amp;ldquo;muc terms&amp;rdquo;, as it is related to muc rooms).
Backend The mod_muc_peertubelivechat_terms prosody modules handles the terms configuration.
It has a configuration option for the global terms. It also adds muc terms in the room data.
When a new occupant session is opened, this modules sends them messages containing the global and muc terms (if set).</description></item><item><title>Umfragen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/polls/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/polls/</guid><description>The poll system relies on two thinks:
mod_muc_polls Prosody module on the backend polls Converse plugin on the frontend Backend mod_muc_polls is a Prosody modules that implements polls in MUC. This module could be used on any Prosody server, and has no code specific to the livechat plugin.
The way this module works could be standardized one day, by writing a XEP.
Poll creation This module adds the http://jabber.</description></item><item><title>Tasks overview</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/tasks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/tasks/</guid><description>The livechat plugin includes a Task Application. The present document describes how this is implemented.
Basics This features relies on XEP-0060: Publish-Subscribe. This XEP provide a way to store and retrieve items, and to receive push notifications when an item is created/deleted/modified.
There is a Prosody Module, mod_pubsub_peertubelivechat, to implement some specific use of the pubsub mechanism.
This module is also used for Moderator Notes.
We use the JID+NodeID addressing to specify some nodes related to each MUC room.</description></item><item><title>Moderator notes overview</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/moderation_notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/technical/moderation_notes/</guid><description>The livechat plugin includes a Moderation Notes Application. The present document describes how this is implemented.
Basics This features relies on XEP-0060: Publish-Subscribe. This XEP provide a way to store and retrieve items, and to receive push notifications when an item is created/deleted/modified.
There is a Prosody Module, mod_pubsub_peertubelivechat, to implement some specific use of the pubsub mechanism.
This module is also used for Tasks.
We use the JID+NodeID addressing to specify some nodes related to each MUC room.</description></item><item><title>Einige Grundlagen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/basics/</guid><description>Aktivieren Sie den Chat für Ihre Live-Streams Instanzadministratoren können den Chat in bestimmten Fällen deaktivieren oder aktivieren. Die Informationen in diesem Abschnitt gelten nur für den Standardfall.
Wenn Sie eine Peertube Live-Stream erstellen oder ändern, gibt es eine Registerkarte &amp;ldquo;Plugin-Einstellungen&amp;rdquo;:
Auf der Registerkarte &amp;ldquo;Plugin-Einstellungen&amp;rdquo; gibt es ein Kontrollkästchen &amp;ldquo;Chat nutzen&amp;rdquo;. Aktivieren oder deaktivieren Sie es einfach, um den mit Ihrem Video verbundenen Chat zu aktivieren oder zu deaktivieren.
Je nachdem, welche Plugins auf Ihrer Peertube-Instanz installiert sind, können sich auf dieser Registerkarte weitere Einstellungen befinden.</description></item><item><title>Kanalkonfiguration</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/channel/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/channel/</guid><description> Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 8.0.0 geliefert und kann von den Administratoren Ihrer Instanz deaktiviert werden.
Im linken Menü von Peertube gibt es einen Eintrag &amp;ldquo;Chaträume&amp;rdquo;:
Dieser &amp;ldquo;Chaträume&amp;rdquo; Link führt Sie zu einer Liste Ihrer Kanäle. Wenn Sie auf einen Kanal klicken, können Sie einige Optionen für Ihre Kanäle einrichten:
Hier können Sie konfigurieren:
Chat Nutzungsbedingungen und Konditionen des Kanals Anonyme Benutzer stummschalten Standardwert Der langsame Modus Den Chatbot Benutzerdefinierte Emojis Weitere Funktionen werden folgen&amp;hellip;</description></item><item><title>Moderation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation/</guid><description>Dieser Abschnitt ist noch unvollständig.
Diese Seite beschreibt das Verhalten von Livechat-Versionen &amp;gt;= 10.0.0. Es gab einige Änderungen in der Art und Weise, wie wir die Zugriffsrechte für Peertube-Administratoren und -Moderatoren verwalten.
Der Chatbot Sie können einen Chatbot verwenden, der Sie bei der Moderation unterstützt. Weitere Informationen finden Sie in der Chatbot Dokumentation.
Zugang zu den Moderationswerkzeugen Über das Chat Dropdown Menü am oberen Rand des Chats haben Sie Zugriff auf die Raumeinstellungen und Moderationswerkzeuge.</description></item><item><title>Nutzungsbedingungen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/terms/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/terms/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 10.2.0 verfügbar sein.
Konfiguration Sie können Ihrem Kanal Nutzungsbedingungen hinzufügen. Diese Nutzungsbedingungen werden allen Benutzern angezeigt, die den Chat betreten.
Um die Nutzungsbedingungen zu konfigurieren, gehen Sie auf die Kanal-Konfigurationsseite:
Die URL in der Nachricht wird anklickbar sein. Sie können die Nachricht auch etwas gestalten: Message Styling.
Zuschauer Wenn Sie dem Chat beitreten, sehen die Zuschauer die Bedingungen:
Der Administrator der Peertube-Instanz kann auch globale Nutzungsbedingungen festlegen.</description></item><item><title>Langsamer Modus</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/slow_mode/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/slow_mode/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 8.3.0 verfügbar sein.
Einführung Als Streamer haben Sie die Möglichkeit, die Anzahl der Nachrichten Ihrer Zuschauer im Chat zeitlich zu begrenzen.
Dies kann sehr nützlich sein, um:
eine Nachrichtenüberflutung zu vermeiden einen unleserlichen Chat vermeiden, wenn viele Zuschauer schreiben Sie können eine Anzahl von Sekunden festlegen, die die Benutzer nach dem Senden einer Nachricht warten müssen, bevor sie eine weitere senden können.</description></item><item><title>Moderationsverzögerung</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation_delay/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation_delay/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 10.3.0 verfügbar sein.
Einführung Als Streamer können Sie Nachrichten im Chat verzögern, um Moderatoren etwas Zeit zu geben, Nachrichten zu löschen, bevor sie von anderen Teilnehmern gelesen werden können.
Wenn diese Funktion aktiviert ist, sehen die Moderatoren alle Nachrichten ohne Verzögerung. Die Chat-Teilnehmer sehen nicht, dass ihre eigenen Nachrichten verzögert sind.
Bitte beachten Sie, dass Nachrichten, die von Moderatoren gesendet werden, ebenfalls verzögert werden, um zu vermeiden, dass sie auf Nachrichten antworten, die für andere Teilnehmer gar nicht sichtbar sind.</description></item><item><title>Benutzerdefinierte Emojis</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/emojis/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/emojis/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 10.1.0 verfügbar sein.
Kanal-Emojis Streamer können benutzerdefinierte Emojis zu ihren Kanälen hinzufügen.
Öffnen Sie auf der Kanal Konfigurationsseite die Registerkarte &amp;ldquo;Kanal-Emojis&amp;rdquo;:
Sie können benutzerdefinierte Emojis für Ihren Kanal konfigurieren. Diese Emojis werden in der Emoji-Auswahl verfügbar sein. Benutzer können sie auch mit ihrem Kurznamen verwenden (z. B. indem sie ":Kurzname:" schreiben). Sie können Emojis im Chat mit ":Kurzname:" verwenden. Der Kurzname kann mit einem Doppelpunkt (:) beginnen und/oder enden und darf nur alphanumerische Zeichen, Unterstriche und Bindestriche enthalten.</description></item><item><title>Umfragen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/polls/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/polls/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 10.2.0 verfügbar sein.
Eine Umfrage erstellen Sie können eine neue Umfrage erstellen, indem Sie die Aktion &amp;ldquo;Eine neue Umfrage erstellen&amp;rdquo; im oberen Menü des Chats verwenden:
Diese Abstimmungsfunktion sollte nicht als zuverlässiges Abstimmungssystem betrachtet werden. Es ist leicht zu betrügen. Es gibt keinen Mechanismus, der anonyme Benutzer daran hindert, mehrfach abzustimmen, indem sie einfach den Chat neu laden. Abstimmungen sind nie vollständig anonym, jemand mit Zugang zum Server könnte sehen, wer für welche Wahl gestimmt hat.</description></item><item><title>Aufgaben / To-do-Listen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/tasks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/tasks/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 10.0.0 verfügbar sein.
Einführung Das Livechat Plugin enthält eine Aufgabenanwendung: eine Art &amp;ldquo;To-Do-Liste&amp;rdquo;, mit der Sie Aufgabenlisten erstellen und Aufgaben zu ihnen hinzufügen können. Die Administratoren eines jeden Raums haben Zugriff auf diese Aufgaben, sodass Sie sie gemeinsam bearbeiten können.
Sie können die Aufgabenanwendung zum Beispiel verwenden, um:
eine Liste der Themen vorzubereiten, die Sie während Ihres Livestreams besprechen möchten, damit Sie nichts vergessen Fragen Ihrer Zuschauer markieren, damit Sie später darauf zurückkommen können, ohne zu vergessen, sie zu beantworten &amp;hellip; Aufgabenanwendung nutzen Aufgabenanwendung öffnen Um die Aufgabenanwendung zu öffnen, gibt es eine Schaltfläche &amp;ldquo;&amp;rdquo; im oberen Chatmenü:</description></item><item><title>Moderation notes</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation_notes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation_notes/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 11.0.0 verfügbar sein.
Einführung The livechat plugin includes a Moderator Notes Application: you can write some notes, that could be associated to chat participants. Every room&amp;rsquo;s admins have access to these notes, so they can edit them collaboratively.
You can for example use this Application to:
share some notes between moderators take notes about participants that were kicked or caused troubles &amp;hellip; Using the Moderator Notes Application Opening the Moderator Notes Application To open the Moderator Notes Application, there is a &amp;ldquo;Moderator notes&amp;rdquo; button in the top chat menu:</description></item></channel></rss>