<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/</link><description>Recent content on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Einige Grundlagen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/basics/</guid><description>Aktivieren Sie den Chat für Ihre Live-Streams Instanzadministratoren können den Chat in bestimmten Fällen deaktivieren oder aktivieren. Die Informationen in diesem Abschnitt gelten nur für den Standardfall.
Wenn Sie eine Peertube Live-Stream erstellen oder ändern, gibt es eine Registerkarte &amp;ldquo;Plugin-Einstellungen&amp;rdquo;:
Auf der Registerkarte &amp;ldquo;Plugin-Einstellungen&amp;rdquo; gibt es ein Kontrollkästchen &amp;ldquo;Chat nutzen&amp;rdquo;. Aktivieren oder deaktivieren Sie es einfach, um den mit Ihrem Video verbundenen Chat zu aktivieren oder zu deaktivieren.
Je nachdem, welche Plugins auf Ihrer Peertube-Instanz installiert sind, können sich auf dieser Registerkarte weitere Einstellungen befinden.</description></item><item><title>Einstellungen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/settings/</guid><description>Dieser Abschnitt beschreibt die Seite mit den Plugin Einstellungen.
Bestehende Räume auflisten Wenn Sie auf die Schaltfläche «Räume auflisten» klicken, werden alle bestehenden Chaträume aufgelistet. Sie können sie dann finden und moderieren.
Föderation Die folgenden Einstellungen betreffen die Föderation mit anderen Peertube Instanzen und anderer Fediverse-Software.
Chats von anderen Instanzen nicht anzeigen Wenn Sie diese Einstellung aktivieren, werden in Ihrer Instanz niemals Chats von Videos anderer Instanzen angezeigt. Chat-Information nicht veröffentlichen Wenn Sie diese Einstellung aktivieren, wird Ihre Instanz keine Chat Informationen im Fediverse veröffentlichen.</description></item><item><title>Fehlerbehebung</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/troubleshooting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/troubleshooting/</guid><description>Ich habe das Plugin gerade installiert/aktualisiert, aber es passiert nichts Wenn Sie das Plugin gerade installiert/aktualisiert haben, aber nichts passiert (kein Chat, keine Einstellungen, Schaltflächen auf der Einstellungsseite funktionieren nicht, &amp;hellip;), versuchen Sie einfach, die Seite neu zu laden.
Diagnosewerkzeug Wenn der Chat nicht funktioniert, gibt es ein Diagnosetool auf den Einstellungsseiten des Plugins.
Öffnen Sie die Plugin-Einstellungen, und klicken Sie auf die Schaltfläche &amp;ldquo;Diagnose starten&amp;rdquo;.
Wenn auf der Diagnoseseite ein Fehler auftritt, können Sie auf dieser Seite nach einer Lösung suchen oder auf der Bugtracking Dokumentationsseite nachsehen, wenn Sie keine Antwort finden.</description></item><item><title>Für Zuschauer</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/viewers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/viewers/</guid><description>Chaträumen beitreten Wenn Sie ein Peertube-Video ansehen, bei dem der Chat aktiviert ist, sehen Sie den Chat neben dem Video:
Es gibt zwei leicht unterschiedliche Anwendungsfälle, je nachdem, ob Sie ein Konto auf der Peertube-Instanz haben oder nicht. Siehe unten für weitere Informationen.
Wenn Sie kein Peertube-Konto haben Diese Funktion kann von den Administratoren der Instanz deaktiviert werden.
Wenn Sie auf der Peertube-Instanz, auf der Sie das Video ansehen, nicht eingeloggt sind, treten Sie automatisch dem Chat bei.</description></item><item><title>Verbotene Wörter</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</guid><description>Sie können einige Wörter konfigurieren, die vom Chatbot automatisch moderiert werden (Nachrichten, die solche Wörter enthalten, werden sofort gelöscht). Sie können auch einen optionalen Grund hinzufügen, der an der Stelle der gelöschten Nachrichten angezeigt wird. Mehrere Beispiele finden Sie auf der Dokumentationsseite. Sie können mehrere &amp;ldquo;Verbotene Wörter oder Ausdrücke&amp;rdquo;-Felder ausfüllen. Wenn ein Benutzer eine Nachricht sendet, die den konfigurierten Kriterien entspricht, wird die Nachricht automatisch gelöscht.
Verbotene Wörter oder Ausdrücke In diesem Feld können Sie mehrere Wörter, Wortgruppen oder &amp;ldquo;reguläre Ausdrücke&amp;rdquo; (regex) eingeben.</description></item><item><title>Aufgezeichnete Nachrichten</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/quotes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/quotes/</guid><description>Sie können mehrere voraufgezeichnete Nachrichten konfigurieren. Diese Nachrichten werden vom Chatbot alle X Minuten gesendet. Sie können beispielsweise festlegen, dass der Bot alle 5 Minuten eine Sponsoring-Information sendet. Wenn sich kein Benutzer im Chatraum befindet, sendet der Chatbot keine Nachricht.
Konfiguration der aufgezeichneten Nachrichten
Aufgezeichnete Nachrichten Sie können mehrere voraufgezeichnete Nachrichten konfigurieren. Diese Nachrichten werden vom Chatbot alle X Minuten gesendet. Sie können beispielsweise festlegen, dass der Bot alle 5 Minuten eine Sponsoring-Information sendet.</description></item><item><title>Bekannte Probleme: CPU Kompatibilität</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/cpu_compatibility/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/cpu_compatibility/</guid><description>Das im Plugin enthaltene Prosody AppImage funktioniert nur mit x86_64 und arm64 CPU Architekturen. Es ist nicht kompatibel mit anderen CPU-Architekturen.
Um das Plugin zu verwenden, müssen Sie Prosody manuell auf Ihrem Server installieren (siehe unten).
Hinweis: Das Plugin erfordert Prosody &amp;gt;= 0.12.0. Wenn Sie eine ältere Version verwenden, könnte die Chat Federation nicht funktionieren und ein unerwartetes Verhalten zeigen.
Sobald dies geschehen ist, müssen Sie in den Plugin-Einstellungen das Häkchen bei Use system Prosody setzen.</description></item><item><title>Kanalkonfiguration</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/channel/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/channel/</guid><description> Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 8.0.0 geliefert und kann von den Administratoren Ihrer Instanz deaktiviert werden.
Im linken Menü von Peertube gibt es einen Eintrag &amp;ldquo;Chaträume&amp;rdquo;:
Dieser &amp;ldquo;Chaträume&amp;rdquo; Link führt Sie zu einer Liste Ihrer Kanäle. Wenn Sie auf einen Kanal klicken, können Sie einige Optionen für Ihre Kanäle einrichten:
Hier können Sie konfigurieren:
Den Chatbot Weitere Funktionen werden folgen&amp;hellip;</description></item><item><title>XMPP-Clients</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</guid><description>Dieses Chatmodul basiert auf dem XMPP-Protokoll, das auch als Jabber bekannt ist. Es ist daher möglich, sich mit Hilfe von [XMPP-Client-Software] (https://en.wikipedia.org/wiki/XMPP#Clients) mit den Chats zu verbinden. Dies kann zum Beispiel nützlich sein, um Moderationsvorgänge zu erleichtern.
Die Benutzerdokumentation zu diesen Funktionen finden Sie auf der Seite Benutzerdokumentation.
Die Aktivierung dieser Funktionen erfordert Konfigurationsänderungen auf dem Server und in den DNS-Einträgen. Es ist nicht möglich, dies nur über die Peertube-Schnittstelle zu konfigurieren, und es erfordert einige grundlegende Systemadministrationskenntnisse.</description></item><item><title>Befehle</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/commands/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/commands/</guid><description>Sie können den Chatbot so konfigurieren, dass er auf Befehle reagiert. Ein Befehl ist eine Nachricht, die mit einem "!" beginnt, wie zum Beispiel "!help" den Befehl "help" aufruft. Sie können mehrere Befehle einrichten.
Befehl Den Befehl, ohne das beginnende "!" eintragen. Zum Beispiel "help", "sponsor", ... Alle X Minuten senden Der Chatbot wird die Nachricht alle X Minuten veröffentlichen.</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</guid><description>[OBS] (https://obsproject.com) ist eine beliebte kostenlose and quellcodeoffene Streaming Software, mit erweiterten Funktionen für Ihre Live-Streams. Auf dieser Seite finden Sie einige Ratschläge, wie Sie Ihre Live-Chats mit OBS verwalten können.
OBS Overlay Sie können den Chat ganz einfach in Ihren Stream integrieren.
Sie können die Funktion &amp;ldquo;Chat Link teilen&amp;rdquo; verwenden, um eine URL zu Ihrem Chat zu generieren. Diese Schaltfläche sollte sich in der Nähe des Chats befinden, wenn Sie der Videoeigentümer sind (es sei denn, sie wurde von Ihren Serveradministratoren deaktiviert).</description></item><item><title>Aktualisieren von Versionen vor 6.0.0</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</guid><description>WICHTIGER HINWEIS Seit Version v6.0.0 benötigt dieses Plugin keine andere Prosody-Installation.
Falls Sie dieses Plugin vor dieser Version benutzt haben und Sie Prosody manuell installiert haben, können Sie Prosody sicher deinstallieren.
Falls Sie ein eigenes Peertube Docker Paket genutzt haben, welches Prosody eingebettet hatte, können Sie zu den offiziellen Peertube Paketen zurück wechseln.</description></item><item><title>Matterbridge benutzen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/matterbridge/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/matterbridge/</guid><description>Hier ist ein Tutorial um Matterbridge mit diesem Plugin zu benutzen (nur auf englisch): https://gitlab.com/refrac/obs-matterbridge-overlay/-/blob/master/documentation/peertube.md</description></item><item><title>Moderation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation/</guid><description>Dieser Abschnitt ist noch unvollständig.
Der Chatbot Sie können einen Chatbot verwenden, der Sie bei der Moderation unterstützt. Weitere Informationen finden Sie in der Chatbot Dokumentation.
Zugang zu den Moderationswerkzeugen Sie können auf die Raumeinstellungen und Moderationswerkzeuge zugreifen, indem Sie den Chat in einem neuen Fenster öffnen, und das Dropdown-Menü oben rechts verwenden.
Alle Instanzmoderatoren und Admins sind Eigentümer der erstellten Chaträume. Der Eigentümer des Videos wird der Administrator des Chatraums sein.</description></item><item><title>XMPP Clients</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/xmpp_clients/</guid><description>Dieses Chat-Plugin basiert auf dem XMPP-Protokoll (auch bekannt als Jabber). Es ist daher möglich, eine Verbindung zu den Chats herzustellen mit XMPP-Client-Software. Dies kann zum Beispiel nützlich sein, um Moderationsvorgänge zu erleichtern.
Die auf dieser Seite beschriebenen Funktionen müssen von den Administratoren Ihrer Peertube-Instanz aktiviert und konfiguriert werden. Sie haben daher möglicherweise keinen Zugriff auf sie.
Melden Sie sich bei Ihrem Peertube-Konto an Diese Funktion ist noch nicht verfügbar und wird in einer zukünftigen Version des Plugins enthalten sein.</description></item></channel></rss>