<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Chatbot on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/</link><description>Recent content in Chatbot on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Verbotene Wörter</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</guid><description>Sie können einige Wörter konfigurieren, die vom Chatbot automatisch moderiert werden (Nachrichten, die solche Wörter enthalten, werden sofort gelöscht). Sie können auch einen optionalen Grund hinzufügen, der an der Stelle der gelöschten Nachrichten angezeigt wird. Mehrere Beispiele finden Sie auf der Dokumentationsseite. Sie können mehrere &amp;ldquo;Verbotene Wörter oder Ausdrücke&amp;rdquo;-Felder ausfüllen. Wenn ein Benutzer eine Nachricht sendet, die den konfigurierten Kriterien entspricht, wird die Nachricht automatisch gelöscht.
Verbotene Wörter oder Ausdrücke In diesem Feld können Sie mehrere Wörter, Wortgruppen oder &amp;ldquo;reguläre Ausdrücke&amp;rdquo; (regex) eingeben.</description></item><item><title>Timer</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/quotes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/quotes/</guid><description>Sie können mehrere voraufgezeichnete Nachrichten (Timer) konfigurieren, die in regelmäßigen Abständen gesendet werden. Diese Nachrichten werden vom Chatbot alle X Minuten gesendet. Sie können beispielsweise festlegen, dass der Bot alle 5 Minuten eine Sponsor-Information sendet. Wenn sich kein Benutzer im Chatraum befindet, sendet der Chatbot keine Nachricht.
Konfiguration der Timer
Timer Sie können mehrere voraufgezeichnete Nachrichten (Timer) konfigurieren, die in regelmäßigen Abständen gesendet werden. Diese Nachrichten werden vom Chatbot alle X Minuten gesendet.</description></item><item><title>Befehle</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/commands/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/commands/</guid><description>Sie können den Chatbot so konfigurieren, dass er auf Befehle reagiert. Ein Befehl ist eine Nachricht, die mit einem "!" beginnt, wie zum Beispiel "!help" den Befehl "help" aufruft. Sie können mehrere Befehle einrichten.
Befehl Den Befehl, ohne das beginnende "!" eintragen. Zum Beispiel "help", "sponsor", ... Alle X Minuten senden Der Chatbot wird die Nachricht alle X Minuten veröffentlichen.</description></item></channel></rss>