<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Chat bot on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/</link><description>Recent content in Chat bot on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Forbidden words</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</guid><description>Sie können einige Wörter konfigurieren, die vom Chatbot automatisch moderiert werden (Nachrichten, die solche Wörter enthalten, werden sofort gelöscht). Sie können auch einen optionalen Grund hinzufügen, der an der Stelle der gelöschten Nachrichten angezeigt wird. Mehrere Beispiele finden Sie auf der Dokumentationsseite. You can fill several &amp;ldquo;Verbotene Wörter oder Ausdrücke&amp;rdquo; fields. When a user sends a message that match the configured criteria, the message will automatically be deleted.
Verbotene Wörter oder Ausdrücke In this field, you can set several words, group of words, or &amp;ldquo;regular expressions&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Pre-recorded messages</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/quotes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/quotes/</guid><description>Sie können mehrere voraufgezeichnete Nachrichten konfigurieren. Diese Nachrichten werden vom Chatbot alle X Minuten gesendet. Sie können beispielsweise festlegen, dass der Bot alle 5 Minuten eine Sponsoring-Information sendet. If there is no user in the chatroom, the bot won&amp;rsquo;t send any message.
Aufgezeichnete Nachrichten Sie können mehrere voraufgezeichnete Nachrichten konfigurieren. Diese Nachrichten werden vom Chatbot alle X Minuten gesendet. Sie können beispielsweise festlegen, dass der Bot alle 5 Minuten eine Sponsoring-Information sendet.</description></item><item><title>Commands</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/commands/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/bot/commands/</guid><description>Sie können den Chatbot so konfigurieren, dass er auf Befehle reagiert. Ein Befehl ist eine Nachricht, die mit einem "!" beginnt, wie zum Beispiel "!help" den Befehl "help" aufruft. You can setup several commands.
Befehl Den Befehl, ohne das beginnende "!" eintragen. Zum Beispiel "help", "sponsor", ... Alle X Minuten senden Der Chatbot wird die Nachricht alle X Minuten veröffentlichen.</description></item></channel></rss>