<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Für Streamer on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/</link><description>Recent content in Für Streamer on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Einige Grundlagen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/basics/</guid><description>Aktivieren Sie den Chat für Ihre Live-Streams Instanzadministratoren können den Chat in bestimmten Fällen deaktivieren oder aktivieren. Die Informationen in diesem Abschnitt gelten nur für den Standardfall.
Wenn Sie eine Peertube Live-Stream erstellen oder ändern, gibt es eine Registerkarte &amp;ldquo;Plugin-Einstellungen&amp;rdquo;:
Auf der Registerkarte &amp;ldquo;Plugin-Einstellungen&amp;rdquo; gibt es ein Kontrollkästchen &amp;ldquo;SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only &amp;ldquo;. Aktivieren oder deaktivieren Sie es einfach, um den mit Ihrem Video verbundenen Chat zu aktivieren oder zu deaktivieren.</description></item><item><title>Kanalkonfiguration</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/channel/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/channel/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 8.0.0 geliefert und kann von den Administratoren Ihrer Instanz deaktiviert werden.
Im linken Menü von Peertube gibt es einen Eintrag &amp;ldquo;SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only &amp;ldquo;:
Dieser &amp;ldquo;SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only &amp;quot; Link führt Sie zu einer Liste Ihrer Kanäle. Wenn Sie auf einen Kanal klicken, können Sie einige Optionen für Ihre Kanäle einrichten:
Hier können Sie konfigurieren:</description></item><item><title>Moderation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation/</guid><description>Dieser Abschnitt ist noch unvollständig.
Diese Seite beschreibt das Verhalten von Livechat-Versionen &amp;gt;= 10.0.0. Es gab einige Änderungen in der Art und Weise, wie wir die Zugriffsrechte für Peertube-Administratoren und -Moderatoren verwalten.
Der Chatbot Sie können einen Chatbot verwenden, der Sie bei der Moderation unterstützt. Weitere Informationen finden Sie in der Chatbot Dokumentation.
Zugang zu den Moderationswerkzeugen Über das Chat Dropdown Menü am oberen Rand des Chats haben Sie Zugriff auf die Raumeinstellungen und Moderationswerkzeuge.</description></item><item><title>Terms &amp; conditions</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/terms/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/terms/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 10.2.0 verfügbar sein.
Configuration You can add terms &amp;amp; conditions to your channel. These terms will be shown to all users joining the chat.
To configure the terms &amp;amp; conditions, go to the channel configuration page:
URL in the message will be clickable. You can also do some styling: Message Styling.
Viewers When joining the chat, viewers will see the terms:</description></item><item><title>Langsamer Modus</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/slow_mode/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/slow_mode/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 8.3.0 verfügbar sein.
Einführung Als Streamer haben Sie die Möglichkeit, die Anzahl der Nachrichten Ihrer Zuschauer im Chat zeitlich zu begrenzen.
Dies kann sehr nützlich sein, um:
eine Nachrichtenüberflutung zu vermeiden einen unleserlichen Chat vermeiden, wenn viele Zuschauer schreiben Sie können eine Anzahl von Sekunden festlegen, die die Benutzer nach dem Senden einer Nachricht warten müssen, bevor sie eine weitere senden können.</description></item><item><title>Benutzerdefinierte Emojis</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/emojis/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/emojis/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 10.1.0 verfügbar sein.
Kanal-Emojis Streamer können benutzerdefinierte Emojis zu ihren Kanälen hinzufügen.
Öffnen Sie auf der Kanal Konfigurationsseite die Registerkarte &amp;ldquo;SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only &amp;ldquo;:
SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only
SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only
Importieren / Exportieren Auf der Kanalkonfigurationsseite gibt es eine &amp;ldquo;SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only &amp;ldquo;- und eine &amp;ldquo;SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.</description></item><item><title>Aufgaben / To-do-Listen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/tasks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/tasks/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 10.0.0 verfügbar sein.
Einführung Das Livechat Plugin enthält eine Aufgabenanwendung: eine Art &amp;ldquo;To-Do-Liste&amp;rdquo;, mit der Sie Aufgabenlisten erstellen und Aufgaben zu ihnen hinzufügen können. Die Administratoren eines jeden Raums haben Zugriff auf diese Aufgaben, sodass Sie sie gemeinsam bearbeiten können.
Sie können die Aufgabenanwendung zum Beispiel verwenden, um:
eine Liste der Themen vorzubereiten, die Sie während Ihres Livestreams besprechen möchten, damit Sie nichts vergessen Fragen Ihrer Zuschauer markieren, damit Sie später darauf zurückkommen können, ohne zu vergessen, sie zu beantworten &amp;hellip; Aufgabenanwendung nutzen Aufgabenanwendung öffnen Um die Aufgabenanwendung zu öffnen, gibt es eine Schaltfläche &amp;ldquo;SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.</description></item></channel></rss>