<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Für Streamer on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/</link><description>Recent content in Für Streamer on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Einige Grundlagen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/basics/</guid><description>Aktivieren Sie den Chat für Ihre Live-Streams Instanzadministratoren können den Chat in bestimmten Fällen deaktivieren oder aktivieren. Die Informationen in diesem Abschnitt gelten nur für den Standardfall.
Wenn Sie eine Peertube Live-Stream erstellen oder ändern, gibt es eine Registerkarte &amp;ldquo;Plugin-Einstellungen&amp;rdquo;:
Auf der Registerkarte &amp;ldquo;Plugin-Einstellungen&amp;rdquo; gibt es ein Kontrollkästchen &amp;ldquo;Chat nutzen&amp;rdquo;. Aktivieren oder deaktivieren Sie es einfach, um den mit Ihrem Video verbundenen Chat zu aktivieren oder zu deaktivieren.
Je nachdem, welche Plugins auf Ihrer Peertube-Instanz installiert sind, können sich auf dieser Registerkarte weitere Einstellungen befinden.</description></item><item><title>Kanalkonfiguration</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/channel/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/channel/</guid><description> Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 8.0.0 geliefert und kann von den Administratoren Ihrer Instanz deaktiviert werden.
Im linken Menü von Peertube gibt es einen Eintrag &amp;ldquo;Chaträume&amp;rdquo;:
Dieser &amp;ldquo;Chaträume&amp;rdquo; Link führt Sie zu einer Liste Ihrer Kanäle. Wenn Sie auf einen Kanal klicken, können Sie einige Optionen für Ihre Kanäle einrichten:
Hier können Sie konfigurieren:
Der langsame Modus Den Chatbot Weitere Funktionen werden folgen&amp;hellip;</description></item><item><title>Langsamer Modus</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/slow_mode/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/slow_mode/</guid><description>Diese Funktion wird mit dem Livechatplugin Version 8.3.0 verfügbar sein.
Einführung Als Streamer haben Sie die Möglichkeit, die Anzahl der Nachrichten Ihrer Zuschauer im Chat zeitlich zu begrenzen.
Dies kann sehr nützlich sein, um:
eine Nachrichtenüberflutung zu vermeiden einen unleserlichen Chat vermeiden, wenn viele Zuschauer schreiben Sie können eine Anzahl von Sekunden festlegen, die die Benutzer nach dem Senden einer Nachricht warten müssen, bevor sie eine weitere senden können.</description></item><item><title>Tasks / To-do lists</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/tasks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/tasks/</guid><description>This feature comes with the livechat plugin version 10.0.0.
Einführung The livechat plugin includes a Task Application: a kind of &amp;ldquo;to-do list&amp;rdquo; feature where you can create task lists and add tasks to them. Every room&amp;rsquo;s admins have access to these tasks, so you can edit them collaboratively.
You can for example use the Task Application to:
prepare a list of themes you want to discuss during your livestream, so you can be sure you won&amp;rsquo;t forget anything highlight questions from your viewers, so you can come back to them later without forgetting to answer them &amp;hellip; Using the Task Application Opening the Task Application To open the Task Application, there is a &amp;ldquo;Tasks&amp;rdquo; button in the top chat menu:</description></item><item><title>Moderation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/streamers/moderation/</guid><description>Dieser Abschnitt ist noch unvollständig.
Der Chatbot Sie können einen Chatbot verwenden, der Sie bei der Moderation unterstützt. Weitere Informationen finden Sie in der Chatbot Dokumentation.
Zugang zu den Moderationswerkzeugen Über das Chat Dropdown Menü am oberen Rand des Chats haben Sie Zugriff auf die Raumeinstellungen und Moderationswerkzeuge.
Alle Instanzmoderatoren und Admins sind Eigentümer der erstellten Chaträume. Der Eigentümer des Videos wird der Administrator des Chatraums sein.
Sie können ConverseJS Moderationsbefehle verwenden, um den Raum zu moderieren.</description></item></channel></rss>