<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Chat bot on Peertube plugin livechat</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/hr/documentation/user/streamers/bot/</link><description>Recent content in Chat bot on Peertube plugin livechat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/hr/documentation/user/streamers/bot/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Forbidden words</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/hr/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/hr/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</guid><description>Možeš konfigurirati neke riječi koje će bot automatski moderirati (poruke koje sadrže takve riječi će se odmah izbrisati). Možeš dodati i opcionalni razlog koji će se prikazati na mjestu izbrisanih poruka. Stranica dokumentacije sadrži nekoliko primjera. You can fill several &amp;ldquo;Zabranjene riječi i izrazi&amp;rdquo; fields. When a user sends a message that match the configured criteria, the message will automatically be deleted.
Zabranjene riječi i izrazi In this field, you can set several words, group of words, or &amp;ldquo;regular expressions&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Timers</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/hr/documentation/user/streamers/bot/quotes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/hr/documentation/user/streamers/bot/quotes/</guid><description>Možeš konfigurirati nekoliko timera koji će slati poruke u intervalima. Ove će poruke bot slati svakih X minuta. Na primjer, možeš postaviti bota da šalje neke informacije o sponzoriranju svakih 5 minuta. If there is no user in the chatroom, the bot won&amp;rsquo;t send any message.
Timer Možeš konfigurirati nekoliko timera koji će slati poruke u intervalima. Ove će poruke bot slati svakih X minuta. Na primjer, možeš postaviti bota da šalje neke informacije o sponzoriranju svakih 5 minuta.</description></item><item><title>Commands</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/hr/documentation/user/streamers/bot/commands/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/hr/documentation/user/streamers/bot/commands/</guid><description>Možeš konfigurirati bota da odgovara na naredbe. Naredba je poruka koja počinje s uskličnikom (!). Na primjer „!help” poziva naredbu „help”. You can setup several commands.
Naredba Naredba, bez uskličnika na početku. Na primjer „pomoć”, „sponzor”, … Šalji svakih X minuta Bot će slati poruku svakih X minuta.</description></item></channel></rss>