<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Admin Dokumentation on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/</link><description>Recent content in Admin Dokumentation on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Einstellungen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/settings/</guid><description>Dieser Abschnitt beschreibt die Seite mit den Plugin Einstellungen.
Channel's chat terms &amp; conditions You can configure a "terms &amp; conditions" message that will be shown to users joining your chatrooms. For more information on this feature, check the documentation for channel&amp;rsquo;s terms &amp;amp; conditions.
Changing this setting will restart the chat server, and all users will be disconnected for a short time.
Bestehende Räume auflisten Wenn Sie auf die Schaltfläche «Räume auflisten» klicken, werden alle bestehenden Chaträume aufgelistet.</description></item><item><title>Externe Authentifizierung</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/external_auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/external_auth/</guid><description>Benutzer, die nicht mit Ihrer Peertube-Instanz verbunden sind, treten dem Chat mit &amp;ldquo;anonymen Konten&amp;rdquo; bei (sie können einen Spitznamen frei wählen und bekommen einen zufälligen Avatar zugewiesen).
Sie können einige externe Authentifizierungsmethoden aktivieren, damit die Benutzer Chat-Konten erstellen können. In diesem Fall werden ihr Nickname und Avatar automatisch mit den Informationen des entfernten Kontos initialisiert.
Solche &amp;ldquo;Nutzer mit externen Konten&amp;rdquo; sind leichter zu moderieren als anonyme Konten.
Dies ermöglicht es den Nutzern auch, dem Chat beizutreten, ohne ein Peertube-Konto zu erstellen (z.</description></item></channel></rss>