<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Chat bot on Documentation plugin Peertube livechat</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/</link><description>Recent content in Chat bot on Documentation plugin Peertube livechat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Forbidden words</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</guid><description>Vous pouvez configurer quelques mots qui seront automatiquement modérés par le bot (les messages contenant de tels mots seront instantanément supprimés). Vous pouvez aussi ajouter une raison optionnelle, qui sera affichée à la place des messages supprimés. Quelques exemples de configuration sont fournis sur la page de documentation. You can fill several &amp;ldquo;Mots ou expressions interdites&amp;rdquo; fields. When a user sends a message that match the configured criteria, the message will automatically be deleted.</description></item><item><title>Pre-recorded messages</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/quotes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/quotes/</guid><description>Vous pouvez configurer quelques messages pré-enregistrés. Ces messages seront envoyés par le bot toutes les X minutes. Vous pouvez par exemple faire en sorte que le bot envoi des informations de sponsoring toutes les 5 minutes. If there is no user in the chatroom, the bot won&amp;rsquo;t send any message.
Messages pré-enregsitrés Vous pouvez configurer quelques messages pré-enregistrés. Ces messages seront envoyés par le bot toutes les X minutes. Vous pouvez par exemple faire en sorte que le bot envoi des informations de sponsoring toutes les 5 minutes.</description></item><item><title>Commands</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/commands/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/commands/</guid><description>Vous pouvez configurer le bot pour répondre à des commandes. Une commande est un message qui commence par un "!", comme par exemple "!help" qui appellera la commande "help". You can setup several commands.
Commande La commande, sans le "!" au début. Par exemple "help", "sponsor", ... Envoyer toutes les X minutes Le bot enverra les messages toutes les X minutes</description></item></channel></rss>