<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Documentation plugin Peertube livechat</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/</link><description>Recent content on Documentation plugin Peertube livechat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>En cas de problème</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/troubleshooting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/troubleshooting/</guid><description>I just installed/upgraded the plugin, but nothing happens If you have just installed/upgraded the plugin, but nothing happens (no chat, no settings, buttons in the settings page does not work, &amp;hellip;), just try to reload the page.
Diagnostic tool If the chat does not work, there is a diagnostic tool in the plugin&amp;rsquo;s settings pages.
Open the plugin settings, and click on the &amp;ldquo;launch diagnostic&amp;rdquo; button.
If there is any error in the diagnostic page, you can search in this page for a solution, or refer to the Bug tracking documentation page if you can&amp;rsquo;t find any response.</description></item><item><title>For viewers</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/viewers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/viewers/</guid><description>Joining chat rooms When you are watching a Peertube video that has the chat activated, you will see the chat next to the video:
There are two slightly different use cases, depending on wether or not you have an account on the Peertube instance. See bellow for more informations.
If you haven&amp;rsquo;t a Peertube account This feature can be disabled by the instance&amp;rsquo;s adminitrators.
If you are not logged in on the Peertube instance where you are watching the video, you will automatically join the chat.</description></item><item><title>Paramètres</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/settings/</guid><description>Cette section décrit la page de configuration du plugin.
Lister les salons de tchat existants Lorsque vous appuyez sur le bouton &amp;ldquo;Lister les salles&amp;rdquo;, toutes les salles de chat existantes sont listées. Vous pouvez alors les trouver et les modérer.
Fédération Les paramètres suivants concernent la fédération avec d&amp;rsquo;autres instances Peertube et d&amp;rsquo;autres logiciels du fediverse.
Ne pas afficher les tchats distants En cochant ce paramètre, votre instance n'affichera jamais les tchats sur les vidéos distantes.</description></item><item><title>For streamers</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/</guid><description>Enabling the chat for you live streams Instance administrators can choose to disable or enable chat in specific cases. Information in this section are only true in the default case.
When you create or modify a Peertube live, there is a &amp;ldquo;plugin settings&amp;rdquo; tab:
In the &amp;ldquo;plugin settings&amp;rdquo; tab, there is a &amp;ldquo;Activer le salon de discussion&amp;rdquo; checkbox. Just check or uncheck it to enable or disable the chat associated to your video.</description></item><item><title>Problème connu : compatibilité CPU</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/cpu_compatibility/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/cpu_compatibility/</guid><description>L&amp;rsquo;AppImage Prosody inclue dans le plugin ne fonctionne que sur des CPU x86_64 et arm64. Elle n&amp;rsquo;est pas compatible avec d&amp;rsquo;autres architectures CPU.
Pour utiliser le plugin, vous allez devoir installer manuellement Prosody sur votre serveur (voir plus bas).
Note : la version de Prosody devrait être supérieure ou égale à 0.12.0. Si vous utilisez une version plus ancienne, il pourrait y avoir des bugs sur la fédération du tchat, et d&amp;rsquo;autres comportements inattendus.</description></item><item><title>Clients XMPP</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</guid><description>Ce module de tchat repose sur le protocole XMPP, aussi connu sous le nom de Jabber. Il est donc possible de se connecter aux tchats en utilisant des logiciels clients XMPP. Cela peut par exemple être utile pour faciliter les opérations de modération.
Pour la documentation utilisateur⋅rice associé à ces fonctionnalités, veuillez vous référer à la page de documentation utilisateur⋅rice.
L&amp;rsquo;activation de ces fonctionnalités demande des changements de configuration sur le serveur, et sur les enregistrements DNS.</description></item><item><title>Modération</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/moderation/</guid><description>This section is still incomplete.
Accessing moderation tools Vous pouvez accéder aux paramètres de la salle et aux outils de modération en ouvrant le tchat dans une nouvelle fenêtre, et en utilisant le menu déroulant en haut à droite.
All instance moderators and admins will be owner of created chat rooms. The video owner will be admin in the chat room.
Vous pouvez utiliser les commandes de modération ConverseJS pour modérer le salon.</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/obs/</guid><description>OBS is a popular Free And Open Source streaming software, with advanced capacities for your live streams. In the current page, you will find some adviced to handle your live chats using OBS.
Overlay OBS You can easily include the chat in your stream.
You can use the &amp;ldquo;Partager le lien du salon de discussion&amp;rdquo; feature to generate an URL to your chat. This button should be near the chat if you are the video owner (unless it was desactivated by your server admins).</description></item><item><title>Mise à jour depuis une version antérieure à 6.0.0</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</guid><description>IMPORTANT NOTE Depuis la version v6.0.0, ce plugin ne nécessite plus l&amp;rsquo;installation de Prosody.
Si vous utilisiez ce plugin avant, et que vous aviez installé Prosody manuellement, vous pouvez le désinstaller en tout sécurité.
Si vous utilisiez l&amp;rsquo;image docker spéciale de Peertube (qui incluais Prosody), vous pouvez basculer sur l&amp;rsquo;image officielle de Peertube.</description></item><item><title>Utiliser Matterbridge</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/advanced/matterbridge/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/advanced/matterbridge/</guid><description>Voici un tutoriel sur comment utiliser Matterbridge avec ce plugin : https://gitlab.com/refrac/obs-matterbridge-overlay/-/blob/master/documentation/peertube.md</description></item><item><title>Clients XMPP</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/xmpp_clients/</guid><description>Ce module de tchat repose sur le protocole XMPP, aussi connu sous le nom de Jabber. Il est donc possible de se connecter aux tchats en utilisant des logiciels clients XMPP. Cela peut par exemple être utile pour faciliter les opérations de modération.
Les fonctions décrites dans cette page doivent être activées et configurées par les administrateur⋅rices de votre instance Peertube. Il se peut donc que vous n&amp;rsquo;y ayez pas accès.</description></item></channel></rss>