<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Documentation plugin Peertube livechat</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/</link><description>Recent content on Documentation plugin Peertube livechat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>En cas de problème</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/troubleshooting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/troubleshooting/</guid><description>Je viens juste d&amp;rsquo;installer/mettre-à-jour le plugin, mais rien ne se passe Si vous venez juste d&amp;rsquo;installer/mettre-à-jour le plugin, et que rien ne se passe (pas de tchat, pas de paramètres, des boutons qui ne fonctionnent pas dans les paramètres, &amp;hellip;), essayez juste de recharger la page.
Outil de diagnostic Si le tchat ne fonctionne pas, il y a un outil de diagnostic dans la page des paramètres du plugin.
Ouvrez les paramètres du plugin, et cliquez sur le bouton &amp;ldquo;lancer le diagnostique&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Mots interdits</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/forbidden_words/</guid><description>Vous pouvez configurer quelques mots qui seront automatiquement modérés par le bot (les messages contenant de tels mots seront instantanément supprimés). Vous pouvez aussi ajouter une raison optionnelle, qui sera affichée à la place des messages supprimés. Quelques exemples de configuration sont fournis sur la page de documentation. Vous pouvez remplir plusieurs champs «Mots ou expressions interdites&amp;quot;». Quand un⋅e utilisateur⋅rice envoie un message qui correspond à l&amp;rsquo;un des critère configuré, le message sera automatiquement supprimé.</description></item><item><title>Paramètres</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/settings/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/settings/</guid><description>Cette section décrit la page de configuration du plugin.
Lister les salons de tchat existants Lorsque vous appuyez sur le bouton &amp;ldquo;Lister les salles&amp;rdquo;, toutes les salles de chat existantes sont listées. Vous pouvez alors les trouver et les modérer.
Fédération Les paramètres suivants concernent la fédération avec d&amp;rsquo;autres instances Peertube et d&amp;rsquo;autres logiciels du fediverse.
Ne pas afficher les tchats distants En cochant ce paramètre, votre instance n'affichera jamais les tchats sur les vidéos distantes.</description></item><item><title>Pour les spectateur⋅rices</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/viewers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/viewers/</guid><description>Rejoindre les salons de discussion Quand vous regardez une vidéo Peertube qui a le tchat activé, vous le verrez à coté de celle-ci :
Il y a deux cas d&amp;rsquo;usages légèrement différents, dépendant de si vous avez un compte sur l&amp;rsquo;instance Peertube ou non. Voir plus bas pour plus d&amp;rsquo;informations.
Si vous n&amp;rsquo;avez pas de compte Peertube Cette fonction peut être désactivée par les administrateur⋅rices de l&amp;rsquo;instance.
Si vous n&amp;rsquo;êtes pas identifié⋅e sur l&amp;rsquo;instance Peertube où vous regardez la vidéo, vous allez automatiquement rejoindre le tchat.</description></item><item><title>Quelques basiques</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/basics/</guid><description>Activer le tchat pour vos diffusions en direct Les administrateur⋅rices de l&amp;rsquo;instance peuvent choisir de désactiver ou activer le tchat dans certains cas spécifiques. Les informations dans cette section ne sont applicables que dans le cas par défaut.
Quand vous créez ou modifiez un direct Peertube, il y a un onglet «paramètres du plugins» :
Dans l&amp;rsquo;onglet «paramètres du plugin», il y a une case à cocher «Activer le salon de discussion».</description></item><item><title>External Authentication</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/external_auth/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/external_auth/</guid><description>Users that are not connected to your Peertube instance are joining the chat using &amp;ldquo;anonymous accounts&amp;rdquo; (they can freely choose a nickname, and will be assigned a random avatar).
You can enable some external authentication methods to allow user to create chat accounts. In such case their nickname and avatar will be automatically initialized with the remote account information.
Such &amp;ldquo;external account users&amp;rdquo; will be easier to moderate than anonymous accounts.</description></item><item><title>Messages pré-enregistrés</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/quotes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/quotes/</guid><description>Vous pouvez configurer quelques timers qui enverrons des messages à intervalle régulier. Ces messages seront envoyés par le bot toutes les X minutes. Vous pouvez par exemple faire en sorte que le bot envoi des informations de sponsoring toutes les 5 minutes. S&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas d&amp;rsquo;utilisateur⋅rice dans le salon, le bot n&amp;rsquo;enverra pas de message.
Timer Vous pouvez configurer quelques timers qui enverrons des messages à intervalle régulier. Ces messages seront envoyés par le bot toutes les X minutes.</description></item><item><title>Problème connu : compatibilité CPU</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/cpu_compatibility/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/cpu_compatibility/</guid><description>L&amp;rsquo;AppImage Prosody inclue dans le plugin ne fonctionne que sur des CPU x86_64 et arm64. Elle n&amp;rsquo;est pas compatible avec d&amp;rsquo;autres architectures CPU.
Pour utiliser le plugin, vous allez devoir installer manuellement Prosody sur votre serveur (voir plus bas).
Note : la version de Prosody devrait être supérieure ou égale à 0.12.0. Si vous utilisez une version plus ancienne, il pourrait y avoir des bugs sur la fédération du tchat, et d&amp;rsquo;autres comportements inattendus.</description></item><item><title>Clients XMPP</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</guid><description>Ce module de tchat repose sur le protocole XMPP, aussi connu sous le nom de Jabber. Il est donc possible de se connecter aux tchats en utilisant des logiciels clients XMPP. Cela peut par exemple être utile pour faciliter les opérations de modération.
Pour la documentation utilisateur⋅rice associé à ces fonctionnalités, veuillez vous référer à la page de documentation utilisateur⋅rice.
L&amp;rsquo;activation de ces fonctionnalités demande des changements de configuration sur le serveur, et sur les enregistrements DNS.</description></item><item><title>Configuration de la chaîne</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/channel/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/channel/</guid><description> Cette fonctionnalité arrive avec le plugin livechat version 8.0.0, et peut être désactivée par les admins de votre instance.
Dans le menu gauche de Peertube, il y a une entrée «Salons de discussion» :
Ce lien «Salons de discussion» vous emmène sur une liste de vos chaînes. En cliquant sur une chaîne, vous pourrez effectuer certains réglages pour vos chaînes :
Ici vous pouvez configurer :
Le mode lent Le bot de tchat Nouvelles fonctionnalités à venir&amp;hellip;</description></item><item><title>Mode lent</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/slow_mode/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/slow_mode/</guid><description>Cette fonctionnalité arrive avec le plugin livechat version 8.3.0.
Introduction En tant que streameur⋅euse, vous pouvez choisir de limiter la fréquence des messages de vos spectateur⋅rices dans le tchat.
Cela peut s&amp;rsquo;avérer très utile pour :
éviter l&amp;rsquo;inondation de messages éviter que le tchat ne devienne illisible si de nombreux⋅ses personnes y parlent Vous pouvez définir le nombre de secondes que les utilisateur⋅rices devront attendre après avoir envoyé un message avant d&amp;rsquo;en envoyer un autre.</description></item><item><title>Tasks / To-do lists</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/tasks/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/tasks/</guid><description>This feature comes with the livechat plugin version 10.0.0.
Introduction The livechat plugin includes a Task Application: a kind of &amp;ldquo;to-do list&amp;rdquo; features where you can create task lists and add tasks to them. All room&amp;rsquo;s admins have access to these tasks, so you can edit them collaboratively.
You can for example use the Task Application to:
prepare a list of themes you want to discuss during your live stream, so you can be sure you won&amp;rsquo;t forget anything note down questions from your viewers, so you can come back to them later without forgetting to answer them &amp;hellip; Using the Task Application Opening the Task Application To open the Task Application, there is a &amp;ldquo;Tasks&amp;rdquo; button in the chat top menu:</description></item><item><title>Commandes</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/commands/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/bot/commands/</guid><description>Vous pouvez configurer le bot pour répondre à des commandes. Une commande est un message qui commence par un "!", comme par exemple "!help" qui appellera la commande "help". Vous pouvez paramétrer différentes commandes.
Commande La commande, sans le "!" au début. Par exemple "help", "sponsor", ... Envoyer toutes les X minutes Le bot enverra les messages toutes les X minutes</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/obs/</guid><description>OBS est un logiciel populaire de diffusion en direct, libre et open source, avec des capacités avancées pour vos diffusions. Dans la présente page, vous allez trouver quelques conseils pour gérer les tchats de vos directs en utilisant OBS.
Overlay OBS Vous pouvez facilement inclure le tchat dans votre flux vidéo.
Vous pouvez utiliser la fonction «Partager le lien du salon de discussion» pour générer une URL vers votre tchat. Le bouton devrait se trouver près du tchat si vous êtes le⋅a propriétaire de la vidéo (à moins qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;ait été désactivé par les administrateur⋅rices de votre serveur).</description></item><item><title>Mise à jour depuis une version antérieure à 6.0.0</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/installation/upgrade_before_6.0.0/</guid><description>IMPORTANT NOTE Depuis la version v6.0.0, ce plugin ne nécessite plus l&amp;rsquo;installation de Prosody.
Si vous utilisiez ce plugin avant, et que vous aviez installé Prosody manuellement, vous pouvez le désinstaller en tout sécurité.
Si vous utilisiez l&amp;rsquo;image docker spéciale de Peertube (qui incluais Prosody), vous pouvez basculer sur l&amp;rsquo;image officielle de Peertube.</description></item><item><title>Utiliser Matterbridge</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/advanced/matterbridge/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/admin/advanced/matterbridge/</guid><description>Voici un tutoriel sur comment utiliser Matterbridge avec ce plugin : https://gitlab.com/refrac/obs-matterbridge-overlay/-/blob/master/documentation/peertube.md</description></item><item><title>Clients XMPP</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/xmpp_clients/</guid><description>Ce module de tchat repose sur le protocole XMPP, aussi connu sous le nom de Jabber. Il est donc possible de se connecter aux tchats en utilisant des logiciels clients XMPP. Cela peut par exemple être utile pour faciliter les opérations de modération.
Les fonctions décrites dans cette page doivent être activées et configurées par les administrateur⋅rices de votre instance Peertube. Il se peut donc que vous n&amp;rsquo;y ayez pas accès.</description></item><item><title>Modération</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/moderation/</guid><description>Cette section est encore incomplète.
Le bot de tchat Vous pouvez utiliser un bot de tchat, qui vous aidera pour la modération. Veuillez vous référer à la documentation du bot de tchat pour plus d&amp;rsquo;informations.
Accéder aux outils de modération Vous pouvez accéder aux paramètres de la salle et aux outils de modération en utilisant le menu déroulant du tchat en haut à droite de celui-ci.
Tous les modérateur⋅rices et administrateur⋅rices de l&amp;rsquo;instance seront propriétaires des salons de discussion créés.</description></item><item><title>MUC Slow mode</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/technical/slow_mode/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/technical/slow_mode/</guid><description>The livechat plugin includes a &amp;ldquo;slow mode&amp;rdquo; feature, to rate limit the number of messages that a user can send to a given MUC room. At time of writing, there were no XEP to describe such feature. Please find below a XEP draft, that will be submitted for review.
Work In Progress, this page is not done yet. For an updated version of this document, you can check the draft XEP XMP file.</description></item></channel></rss>