<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Fortgeschrittene Nutzung on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/</link><description>Recent content in Fortgeschrittene Nutzung on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>XMPP-Clients</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/xmpp_clients/</guid><description>Dieses Chatmodul basiert auf dem XMPP-Protokoll, das auch als Jabber bekannt ist. Es ist daher möglich, sich mit Hilfe von XMPP-Client-Software mit den Chats zu verbinden. Dies kann zum Beispiel nützlich sein, um Moderationsvorgänge zu erleichtern.
Die Benutzerdokumentation zu diesen Funktionen finden Sie auf der Seite Benutzerdokumentation.
Die Aktivierung dieser Funktionen erfordert Konfigurationsänderungen auf dem Server und in den DNS-Einträgen. Es ist nicht möglich, dies nur über die Peertube-Schnittstelle zu konfigurieren, und es erfordert einige grundlegende Systemadministrationskenntnisse.</description></item><item><title>Matterbridge benutzen</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/matterbridge/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/admin/advanced/matterbridge/</guid><description>Das Folgende basiert auf einem Tutorial zur Verwendung von Matterbridge mit dem Plugin: Matterbridge + Peertube
Anforderungen PeerTube plugin livechat Version 3.2.0 oder höher. Matterbridge Version 1.22.4 oder höher. Am einfachsten ist es, wenn die PeerTube-Instanz und Matterbridge auf demselben Server laufen.
Nur interne Verbindungen (EInfach) Sie müssen `SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only ` in den Einstellungen des Livechat-Plugins aktivieren.
Dadurch können XMPP-Clients von localhost eine Verbindung zum Prosody XMPP-Server herstellen.</description></item></channel></rss>