<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Benutzer Dokumentation on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/</link><description>Recent content in Benutzer Dokumentation on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Für Zuschauer</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/viewers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/viewers/</guid><description>Chaträumen beitreten Wenn Sie ein Peertube-Video ansehen, bei dem der Chat aktiviert ist, sehen Sie den Chat neben dem Video:
Es gibt zwei leicht unterschiedliche Anwendungsfälle, je nachdem, ob Sie ein Konto auf der Peertube-Instanz haben oder nicht. Siehe unten für weitere Informationen.
Wenn Sie kein Peertube-Konto haben Diese Funktion kann von den Administratoren der Instanz deaktiviert werden.
Wenn Sie auf der Peertube-Instanz, auf der Sie das Video ansehen, nicht eingeloggt sind, treten Sie automatisch dem Chat bei.</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</guid><description>OBS ist eine beliebte kostenlose and quellcodeoffene Streaming Software, mit erweiterten Funktionen für Ihre Live-Streams. Auf dieser Seite finden Sie einige Ratschläge, wie Sie Ihre Live-Chats mit OBS verwalten können.
OBS Overlay Sie können den Chat ganz einfach in Ihren Stream integrieren.
Sie können die Funktion &amp;ldquo;SPDX-FileCopyrightText: 2024 John Livingston https://www.john-livingston.fr/
SPDX-License-Identifier: AGPL-3.0-only &amp;quot; verwenden, um eine URL zu Ihrem Chat zu generieren. Diese Schaltfläche sollte sich in der Nähe des Chats befinden, wenn Sie der Videoeigentümer sind (es sei denn, sie wurde von Ihren Serveradministratoren deaktiviert).</description></item><item><title>XMPP Clients</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/xmpp_clients/</guid><description>Dieses Chat-Plugin basiert auf dem XMPP-Protokoll (auch bekannt als Jabber). Es ist daher möglich, eine Verbindung zu den Chats herzustellen mit XMPP-Client-Software. Dies kann zum Beispiel nützlich sein, um Moderationsvorgänge zu erleichtern.
Die auf dieser Seite beschriebenen Funktionen müssen von den Administratoren Ihrer Peertube-Instanz aktiviert und konfiguriert werden. Sie haben daher möglicherweise keinen Zugriff auf sie.
Melden Sie sich bei Ihrem Peertube-Konto an Diese Funktion ist noch nicht verfügbar und wird in einer zukünftigen Version des Plugins enthalten sein.</description></item></channel></rss>