<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Benutzer Dokumentation on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/</link><description>Recent content in Benutzer Dokumentation on Peertube Plugin Livechat Dokumentation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Moderation</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/moderation/</guid><description>Sie können auf die Raumeinstellungen und Moderationswerkzeuge zugreifen, indem Sie den Chat in einem neuen Fenster öffnen, und das Dropdown-Menü oben rechts verwenden.
Sie können alle bestehenden Chaträume auflisten: in den Einstellungen des Plugins gibt es einen Knopf «Räume auflisten».
Sie können alte Räume löschen: Treten Sie dem Raum bei, und verwenden Sie das Menü oben, um den Raum zu löschen.
Hinweise Alle Instanzmoderatoren und Admins sind Eigentümer der erstellten Chaträume.</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/de/documentation/user/obs/</guid><description>OBS Overlay Falls Sie OBS zum Streaming verwenden, können Sie den Chat ganz einfach in Ihren Stream integrieren.
Sie können die Funktion «Chat Link teilen» verwenden, um einen Link zu Ihrem Chat zu erstellen. Die Schaltfläche sollte sich in der Nähe des Chats befinden, wenn Sie der Eigentümer des Videos sind (es sei denn, sie wurde von der Server-Administration deaktiviert).
Aktivieren Sie das Feld «schreibgeschützt» in dem Dialogfenster. Verwenden Sie dann diesen Link als «Browser Quelle» in OBS.</description></item></channel></rss>