<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Documentation utilisateur⋅rice on Documentation plugin Peertube livechat</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/</link><description>Recent content in Documentation utilisateur⋅rice on Documentation plugin Peertube livechat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pour les spectateur⋅rices</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/viewers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/viewers/</guid><description>Rejoindre les salons de discussion Quand vous regardez une vidéo Peertube qui a le tchat activé, vous le verrez à coté de celle-ci :
Il y a deux cas d&amp;rsquo;usages légèrement différents, dépendant de si vous avez un compte sur l&amp;rsquo;instance Peertube ou non. Voir plus bas pour plus d&amp;rsquo;informations.
Si vous n&amp;rsquo;avez pas de compte Peertube Cette fonction peut être désactivée par les administrateur⋅rices de l&amp;rsquo;instance.
Si vous n&amp;rsquo;êtes pas identifié⋅e sur l&amp;rsquo;instance Peertube où vous regardez la vidéo, vous allez automatiquement rejoindre le tchat.</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/obs/</guid><description>OBS est un logiciel populaire de diffusion en direct, libre et open source, avec des capacités avancées pour vos diffusions. Dans la présente page, vous allez trouver quelques conseils pour gérer les tchats de vos directs en utilisant OBS.
Overlay OBS Vous pouvez facilement inclure le tchat dans votre flux vidéo.
Vous pouvez utiliser la fonction «Partager le lien du salon de discussion» pour générer une URL vers votre tchat. Le bouton devrait se trouver près du tchat si vous êtes le⋅a propriétaire de la vidéo (à moins qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;ait été désactivé par les administrateur⋅rices de votre serveur).</description></item><item><title>Clients XMPP</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/xmpp_clients/</guid><description>Ce module de tchat repose sur le protocole XMPP, aussi connu sous le nom de Jabber. Il est donc possible de se connecter aux tchats en utilisant des logiciels clients XMPP. Cela peut par exemple être utile pour faciliter les opérations de modération.
Les fonctions décrites dans cette page doivent être activées et configurées par les administrateur⋅rices de votre instance Peertube. Il se peut donc que vous n&amp;rsquo;y ayez pas accès.</description></item></channel></rss>