<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Documentation utilisateur⋅rice on Documentation plugin Peertube livechat</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/</link><description>Recent content in Documentation utilisateur⋅rice on Documentation plugin Peertube livechat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>For viewers</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/viewers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/viewers/</guid><description>Joining chat rooms When you are watching a Peertube video that has the chat activated, you will see the chat next to the video:
There are two slightly different use cases, depending on wether or not you have an account on the Peertube instance. See bellow for more informations.
If you haven&amp;rsquo;t a Peertube account This feature can be disabled by the instance&amp;rsquo;s adminitrators.
If you are not logged in on the Peertube instance where you are watching the video, you will automatically join the chat.</description></item><item><title>Pour les streameur⋅euses</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/streamers/</guid><description>Activer le tchat pour vos diffusions en direct Les administrateur⋅rices de l&amp;rsquo;instance peuvent choisir de désactiver ou activer le tchat dans certains cas spécifiques. Les informations dans cette section ne sont applicables que dans le cas par défaut.
Quand vous créez ou modifiez un direct Peertube, il y a un onglet «paramètres du plugins» :
Dans l&amp;rsquo;onglet «paramètres du plugin», il y a une case à cocher «Activer le salon de discussion».</description></item><item><title>Modération</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/moderation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/moderation/</guid><description>Cette section est encore incomplète.
Accéder aux outils de modération Vous pouvez accéder aux paramètres de la salle et aux outils de modération en ouvrant le tchat dans une nouvelle fenêtre, et en utilisant le menu déroulant en haut à droite.
Tous les modérateur⋅rices et administrateur⋅rices de l&amp;rsquo;instance seront propriétaires des salons de discussion créés. Le ou la propriétaire de la vidéo sera admin du salon.
Vous pouvez utiliser les commandes de modération ConverseJS pour modérer le salon.</description></item><item><title>OBS</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/obs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/obs/</guid><description>OBS est un logiciel populaire de diffusion en direct, libre et open source, avec des capacités avancées pour vos diffusions. Dans la présente page, vous allez trouver quelques conseils pour gérer les tchats de vos directs en utilisant OBS.
Overlay OBS Vous pouvez facilement inclure le tchat dans votre flux vidéo.
Vous pouvez utiliser la fonction «Partager le lien du salon de discussion» pour générer une URL vers votre tchat. Le bouton devrait se trouver près du tchat si vous êtes le⋅a propriétaire de la vidéo (à moins qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;ait été désactivé par les administrateur⋅rices de votre serveur).</description></item><item><title>Clients XMPP</title><link>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/xmpp_clients/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://johnxlivingston.github.io/peertube-plugin-livechat/fr/documentation/user/xmpp_clients/</guid><description>Ce module de tchat repose sur le protocole XMPP, aussi connu sous le nom de Jabber. Il est donc possible de se connecter aux tchats en utilisant des logiciels clients XMPP. Cela peut par exemple être utile pour faciliter les opérations de modération.
Les fonctions décrites dans cette page doivent être activées et configurées par les administrateur⋅rices de votre instance Peertube. Il se peut donc que vous n&amp;rsquo;y ayez pas accès.</description></item></channel></rss>